暴動，騷亂，襲警，究竟點分？

有無人講解下
非法集結又點計 有去過佔領區打卡 係咪夠坐監
暴力程度 人數 估計意圖 方面定義？
比如掉雜物掉遮果班 係咪計襲敵？

睇到好迷惘

拉人講興趣，洗撚理證據

一哥：由現場指揮官決定

唔好集中響 [5個人暴動都要XXX] ，612冇發生過暴動，冇人應該被追究！